[天地一沙鷗] GIN LEE 李幸倪 2018 集中討論POST (3)

[quote]

李幸倪（Jeanie Lee，1985年8月26日－），馬來西亞華裔女歌手。

中學時候是一名短跑健將，並以成為國家運動員為目標。但因傷患不能繼續，改向音樂發展。中學畢業後，一個人搬到吉隆坡的一間音樂學院International College Of Music求學，主修編曲和聲樂。畢業後開始籌備自己的第一張專輯《ONE & ONLY》，專輯裡大部分的歌詞都是李幸倪的作品。2010年5月和6月，到了台灣的《超級偶像 (第四屆)》踢館，同年9月，獲邀到香港的《超級巨聲2》踢館。因傑出表現而開始在港台兩地聞名。李幸倪在2017年7月19日香港商業電台廣播節目《聖艾粒奶油夜校》播出的「明星插班生」環節訪問中提及其藝名「幸倪」是指幸福的人兒。

歷年專輯:
ONE & ONLY (2009年12月29日)
Here I Come (2011年10月27日)
Gin Lee (2012年7月30日)
Ginetic (2013年11月13日)
beGin (2016年4月18日)
Live in the Moment (2017年9月8日)
Prologue (2018年3月20日)
Bold & Beautiful (2018年6月21日) (最新)

歷年代表作品:
玫瑰的故事（2013年）

雙雙（2016年）

月球下的人（2016年）

隨風而來 隨風而去（2017年）

自我感覺還好（2018年）

很堅強（2018年）

最新歌曲: 天地一沙鷗

各位巴絲記得click入去睇, 放低埋正評

facebook :
instagram:
fans facebook page:

記得留名同放下正評, 等多D人認識阿堅呀